Varley stond rechtop, een flauwe glimlach op zijn strakke lippen, de zijne witte hand, gekleurd met bloed, streelde zijn snor en streek af het dichtgeknipte grijze haar in zijn tempel - de, blijkbaar, één kalmte man in de woeste zee van mensen.
